台灣總統府接受綜藝節目「木曜四超玩」一日憲兵系列拍攝！

阿部瑪利亞 （冇出場）

人地台灣無論演藝界定政界
都好重視自媒體既發展
台灣既youtuber有時比明星更紅
相反先唔講香港youtuber既質素
香港傳統演藝界老屎忽心態
覺得youtuber係未夠班同搶自己飯碗
根本唔會支持香港自媒體
更加唔好講比機會佢地上電視節目
成班香港所謂「演藝圈」既人
不單至食古不化仲要埋沒良心
大部分都係藍絲
香港演藝圈完全係垃圾

木曜四呢個節目真係好值得睇
雖然未必完全真實 但都比其他人睇到其他行業係點做
當兵個幾集好特別下 始終香港冇

香港人不嬲排外同鐘意食老本
不論文化、經濟、政治都係咁

香港就變當差

推

其實台灣某啲老屎忽咪又係咁
吳宗憲依啲撚樣日撚日睇唔起啲youtuber
但又唔知台灣電視綜藝已經慢慢比網絡電視取代緊

剩係D黑道拍賣youtuber都敢串吳宗憲過時啦之前
波特王、館長果D扯風和勁過所有電視台加埋

邰哥真係好難得 老人家都肯去試新野

當年柯p嗰集令到好多人認識木曜四

唔知今次會唔會幫到佢地創高峰

見佢係自己節目撚鳩啲youtuber 真係痴撚線
博恩個次少有堅尷尬

吳宗憲又奶共又唔笑
係靠以前積落啲名氣同人脈
咁多年黎冇進步過
係好命食到綜藝條水

蔡英文肯同你地玩埋一齊
真係文明國家先會有呢Ｄ事

加啲標血效果更理想

其實佢個名點解

有傘兵

我都有台灣朋友推介我睇
早兩個月開始睇
有好多一日檢察官、一日消防員果類公務員既video
真係好正！

呢集真係要睇

台灣都叫識慢慢與時並進
香港仲專登開個節目黎串班Youtuber

真。民選領袖

推 記者問王毅：德國外長馬斯曾與黃之鋒合照 會有什麼後果？ - 分享自 LIHKG 討論區

有出鏡

有集賣芒果冰 女店員虫虫好正

所以一路睇落黎都覺得邰哥好young
睇佢以前上康熙, 都仲好似個老屎忽咁, 唔知係咪節目效果. 但木曜到又肯俾人笑雖然成日俾人笑佢老屎忽個一面, 又好肯接受新事物

思慕昔果集

因為唔係國民
加上mp 操到仆街

仲要係好深入，完全唔係走形式貨仔

佢之前都同過好多youtuber拍片，勁親民

等出「一日總統」

除佐話食老本之外 香港有個幾嚴重嘅問題就係老屎忽霸佔資源

算啦
佢都比台灣人屌到仆街

(口裡說不)其實大把連登仔鍾意玩抖音

睇到最後好感動

大元學姐 咁多個學姐佢最正

好多台灣明星都會同youtuber做collab做宣傳
求其up印象中都好多
王陽明 韋禮安 周興哲 瘦子 曾之喬 蔡康永 蔡依林 .... 連蔡總統都同好多utuber合作過
香港果班暗星仲成日以為自己好把炮

Tvb點會認同你YouTuber
佢自己都就執

木曜/4 逢星期四出片

追咗勁耐,真係好高質
今次憲兵呢條片,頭三分鐘已經有兩個笑話

蓋伊個集都好好睇

個節目有條女幾正又大波

每星期都會食飯個陣係電視播，全家一齊睇，唔尻睇TVB

同埋最初係4個主持人

3原佢地都有同小英拍片

QSWL QSWL

之前有集係做台灣cid, 啲特警要攻入個毒販屋企但想知道屋入面有幾多人，跟住俾嗰兩個youtuber 扮送外賣引個毒販開門，確認咗裡面係有人同埋人數之後就攻入去又試過有一集係俾嗰兩個youtuber 著警服喺條街度巡邏再去查K 房。台灣警察好親民，政府部門真係俾你拍到好多嘢

呢個明 超玩係咩意思

最初得兩個，邰哥同kid

奧巴馬都玩過人在野

定係邰哥加大根唔多記得

蓋伊有上過木曜咩？

蓋伊自己去左消防局拍左vlog

節目一開始係電玩節目

呢個節目好好睇㗎

都幾唔鍾意佢
成日desu desu desu 煩到乜咁
係間唔時俾人carry到個氣氛先好笑

木曜真係好高汁
希望佢地今年YouTube 訂閱數真係過到200萬

之前去波特王間公司

一日台電

殯儀嘅都有 好堅

中國憲=香港藍絲=樓主屌緊嗰種人

日本人唔desu 唔通下下やめて咩

有民主有自由 自然有創意

應該本身多才多藝 性格使然

泱泱 ？ 食量都好撚大

一日賀眾牌又係笑到癲

講國語都加desu

不過想知阿公究竟人工係高左 跌左定同以前差唔多
佢根本宜家齋木曜 都無去出面做其他節目
以前都間中去下玩很大

佢上左岸好耐啦
邊係為左搵錢

等緊小S返台灣

邰哥係最肯放下身段個老前輩
又肯學又肯做醜人

琴晚睇完首播先訓，臨尾升國旗同見到蔡英文果下，我真係睇到眼濕濕
Btw蔡英文拍過好多啦，咩蔡阿嘎，千千，波特王等等

泱泱

阿部已經好好啦
睇得出佢好多其實都聽唔明 但係直播同拍一日都好落力

btw,國軍憲兵個白色頭盔唔靚，再加字體

一般憲兵係咪都係白色頭盔？

波特王果集笑死我

咁玩得既總統應該都冇第二個

邰哥

一開始以為蔡英文去試當一日兵

純粹覺得佢成日desu有啲煩啫
有集現在宅知道
阿部 魯蛋 6tan同鳥屎扮表情果集好好笑

+1以前睇康熙以為佢好老屎忽，尤其是講美食嗰啲集數
但見佢同啲youtuber合作好玩得，又唔似係咁

之後一個屋簷下佢話俾人劈腿

個節目最初係電玩節目
唔記得幾時聽邰哥有講過 超玩=超級玩家

屎來冇條含家剷幾時拍條撩林奠

佢果d技術同笑點過時

阿部好過溫妮啦
溫妮明顯比較專注自己既歌影發展 上木曜直播成日眼訓打喊露 成日做錯野破梗正係傻笑 又無咩綜藝感 佢應該好耐無上一日拍攝tim

相反阿部日本人 但好勤力學中文 有時又幾有效果 真係抵阿公咁錫佢

應該有米7

泱泱好撚正

泱泱
阿部

唔明點解要比較 三個都咁正

睇佢地其他片（民宿）果啲溫妮好好多喎
溫妮做下把位好笑
阿部做花瓶

佢好命在最低潮時期預到玩很大同KID
冇KID嘅性格玩很大一早收皮
吳宗憲就冇得翻身

之前台哥黎咗海洋公園拍

身材又捱得 做老婆一流

<木曜四超玩> 台灣網上節目真係好高汁 [6]

有長期開post，得閒黎吹水

性格溫柔對人好國民老婆

真係靠剪輯
有集民宿溫妮訓左大半集 不過靠剪輯剪到出鏡好多咁
我諗現場拍攝 溫妮成日幾常做老鼠屎
有剪輯過都成日出現破梗被人鬧 真正拍攝應該更多

我都覺 靚係幾靚 但好花瓶 可能國語麻麻 冇咩交流

唔識唔好亂講，台灣班所謂youtuber仲停留係將電視果套搬落YouTube,無自媒體可言

泱泱好大

Kid入伍 又搵到小鬼
跟住又靠個女
呢條奶共屎忽鬼一世好命

坤達好正

想睇坤達
型撚到癲

我第一次睇木曜都係柯p個集

記得小英總統同一個在台嘅法國Youtuber 拍過片
跟住上過個個博恩夜夜秀

台灣明星肺炎後都開始玩youtube
楊丞琳,鄭元暢,陳漢聲,lulu,陶子

反而香港明星仲on99咁

溫妮就係傻下傻下先多人鍾意
某程度都係節目效果嚟 佢私底下同節目反差幾大
睇平時直播最後Donate大部分都係溫泉蛋

Btw 泱泱最正

真係天時地利 果陣柯p仲係高民望
如果今時今日拍柯p 應該罵戰連連 分分鐘累埋木曜
市長2唔知會唔會上

佢私底下唔講野嘛
同人好鞋混熟 所以佢跟木曜去同其他youtuber social 成日尷尬到同百祥叫救命

好記得博恩果陣講話係台灣，佢地係被叫蔡總統同曾先生，係中國既觀點就係蔡小姐同曾先生，蔡英文話唔係，係台灣都係蔡小姐同曾先生

佢個女都係靠佢累積既人脈去捧出黎
嚴格黎講都係叫食老本
同米奇差唔多

pin this

搵香港果堆同台灣比

條仔唔識珍惜唔通真係男人唔壞女人唔愛？

警察果集個學姐都好正
做model咁嘅樣
做節目俾主持人實際跟著掃毒都幾勁
仲要有發現當場拉人
唔似香港黑警趕人走唔俾影

爬電塔真係CLS
邰哥又會肯爬
香港無一個藝人會咁落力

都唔係既
三傻各有定位

阿部：樣貌偶像擔當
泱泱：負責比阿公抽水
溫妮：防止阿部同泱泱比阿公抽水，同埋做下把位，成日比阿公厭棄加無視

玩很大都係睇kid同小鬼

咁多集警察好似得一集係冇突發狀況

阿部要睇直播玩帶耳機講野傳比下個人
最後一定要溫妮 通靈王

睇一日運動會
好撚勁

溫妮係直頭孫女角色來

反而我覺得佢個女出道先得果4年有咁既主持功力已經算非常唔錯

咁佢個女主持得係唔錯

侵侵

4.8m cls

台灣請加油

原本班老屎忽都濕鳩垃圾開 但一同小支那一行埋就連人性都無埋

幾時有一日總統

一日市長幕僚

新聞主播遇地震

嚟台灣發展幾好吖
好過入山啦

蔡英文嗰種大方同林鄭嘅小氣真係超強對比

溫映都有黎

佢當年唔夠撈，冇乜大台肯用（佢自己講）
肯放下身段，乜都肯試
就咁俾佢試出彩虹
（所以香港人都要有咁既精神）

茶餐廳個集我個FD特登佢撐佢地仲上埋鏡

有時間去支持下都好

係香港咪睇你唔起
個班上支那搵食個d 特別依家無戲開
唔理你一線定18線
要同埋d支那網紅一齊做抖陰live 淘寶live 去sell埋d垃圾微商產品比人當小丑咁撚 但咁樣9up下又可以賺6位數字落袋

依家比起個陣應該都多咗唔少香港fans

一個要面對選民先有得撈
另一個奶得好就有得撈 點比

佢個女勝在eq高 其實出道咁耐都比人酸佢靠爸族
話唔係個老豆咁出力幫佢鋪路 都只可以做個路人小咖
不過佢都幾老實 直接認係 反而仲搏到人讚佢呢下

其他國家嘅民選元首都無佢咁大方，我覺得

睇錯陳漢典

唔知點解最近 點擊率 低左

台灣啲女警個個都model咁款
點同香港得啲死TB

吳宗憲 垃撚圾

溫泱

英文真係好玩得
無其他國家總統咁大架子
與民同樂

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

無再睇玩很大
睇得耐好悶，
KID硬sell熱血，小鬼暖男style好做作

Cctvb 照抄叫一日老解啦

教近身訓練個士官長好笑

KID 番去之後少咗睇
覺得佢好on9

香港偽人玩抖音同微博
14億人一人一蚊都

Kid + 達 + 邰好正
之前去畫畫果集好好笑
畫 model果陣又好意

重好肯同d年青youtuber合作

睇佢幾錫恨愛演 有蛇丸就好好笑

邰哥對後輩好好
蛇丸本身又有觀眾緣
泱泱我老婆

男人婆，同我叫晒膊頭有花嘅入嚟

我誰！
蛇丸真係好好笑，可惜都係要解散

香港得啖笑

我都好後悔以前好鐘意睇吳宗憲

就算係民選總統都唔係個個都可以咁貼地

台灣youtube興起係d content creater都好用心去揾題材 唔似香港d beggar拍埋d 假 用後感揾代言費

Support 木曜 希望可以破2m

我有時撈亂佢同趙哥

趙哥割左雙眼皮

點解人地咁高質

台灣Tier 1 9upper

好過akb 9成成員tim

依家兩兄弟咪幾好
本身個牛排又唔係好笑

幾好睇

台灣節目又多一個選擇

溫妮

Push

吓，我反而覺得佢問啲嘢有水準咗，tesla同遊樂場維修果兩集都見到佢主持水平高咗

但狠愛演已經收左皮

但啲人反而話係胡椒條女搞事
不過feel到蛇丸同胡椒親好多
兩個人互動好笑啲

Please pin

咁多國家機密
拍到播到嘅一定好少
悶到仆街都似

tvb 班撚屌偽人都有玩 YouTube，
戴祖儀，金城安個班

佢真係好鍾意車 對車有興趣 真心係想知多啲
遊樂園嗰集 邰哥唔舒服
佢唔主導的話 一係邰哥頂硬上 一係就拍唔到
所以木曜係真係一個家咁 互相幫忙

未去支那瀨鞋底前既吳宗憲都OK既，
我自己都係睇我猜大，
但一試過去支那搵人仔之後佢就返唔到轉頭，
攪 led 生意衰左，而家喺台灣又搵唔返之前喺支那咁多，一直個心都有機會過返去支那賺人仔，而家咪下下屌綠營去向支那示好囉

好似今集個總統府裡面咁
佢其實拍咗好多片下
但唔播得
始終有個風險係到
有咩事 成間麥卡貝執笠都唔掂

溫妮好認真wor, 次次佢有份拍一日系列都睇得出佢做好落力去做

拍過華星添

不過嗰時係18年，如果係而家佢地幾肯定唔會拍
香港啲嘢佢地都追得幾貼

hello大家好我是Ku

有KID先好睇囉 木曜同玩很大都係
佢退伍之後改變左勁多

自從睇左一日漁夫就好撚鐘意KID
當兵個一年冇左佢無論木曜定玩很大都差咁D野咁
依家當完兵返黎主持同搞氣氛功力都強咗

武肺搞到佢地啲外景拍唔到
前排係悶咗啲

但係相反啲直播好似好咗，
可惜直播一直都少啲人睇

邰哥同KID奪槍果度笑死

話說佢哋衝緊2百萬訂閱
鐘意嘅就sub吓啦

由CIRCUS ACTION追到依家真正嘅youtuber始祖

睇得出溫溫真係好努力，雖然你講嘅都啱，只可以講唔係個個啱做主持一日劍道個集佢進步咗好多架喇

成日一望到覺得好似呢條撚樣

如果坤達去埋仲正
泱泱身材

幫推

吳宗憲頭馬之一既KID都愈來愈向youtube發展

沒錯啊！
然後那個頭盔戴就頭會很痛，所以裡面要塞一片海綿墊

我是憲兵退伍的台灣人

野人七號部落好睇

人地台灣 YouTube、twitch 好多工商機會，
啲公司肯重視、肯俾機會呢啲平台嘅人先發展到，
另外觀眾都好肯訂閱，工商嘅時候都好俾面支持，
你睇下達哥最紅果時賣廣告都俾人屌，
仲有台灣一樣多奶台，唔會有人講咩，
各取所需，大家都知道，
相反香港有人訂閱啲港女，
連登唔知出幾個 post 抹黑，
仲話訂閱者做水魚，摸都冇得摸都俾錢，
就知靠香港人支持就食得屎啦

木曜都係一家人 唔好玩差別攻擊啦

溫溫係女下把
可以俾百祥打, 可以俾邰哥嫌棄

泱泱係俾邰哥扮抽水搏俾百祥打

瑪利亞係俾邰哥扮痴漢同FF

3個人定位完全唔同又好有作用

唔好唔記得eric
冇佢真係冇木曜
連個老闆都咁好
究竟前世要積幾多福先跟到呢啲老細

佢對眼好有神 識發光。。。

成日都係佢d 朋友 睇佢地去乞佢老闆d 朋友好好笑

昨晚看完有種愛國的熱誠，感覺台灣是我第二個家。。希望台灣越來越好

eric朋友-1

軍民一心

佢都有上其他人嘅channel到

睇決決食野

蔡總統！！！
我係國軍一定服佢

決決好撚大
最尾套制服正到

其實早幾年台灣政界（尤其係國民黨）好反對政治網紅化，係見柯p成功，宣傳世大運又成功，選戰又成功先重視自媒體

2020總統大選搵網紅宣傳仲好過去選舉論壇

因為台灣好怕中国銳實力嘅滲透

中資想收購都要打官司
三中併購案就係例子

有本土嘅媒體仲唔大大力支持咩

利申 寫過篇essay 研究略知一二

木曜個導演好似係香港人黎
果然要去到台灣先有得發揮
如果唔係都係cctvb 咋

Share 俾其他人睇等木曜youtube破 2m訂閱啦

香港出世，好似好細個就去咗台灣，
廣東話仲差過邰哥

呢個節目就係由同柯p一日市長可能爆出黎

之前窮到就執就執咁

木曜咖啡廳搞唔成其實都幾可惜

今天的憲兵有點胖笑撚死

而家人地網紅 (呱吉) 都直接做埋市議員添啦

下
佢玩很大都上youtube播
條channel都百七萬sub

唔係裝修好喇咩

傾唔掂數
而家間CAFE最有木曜成份就係個名係星期四既台語

裝修好開業緊
但係間野變咗同木曜無關係
純粹係Eric 有份出錢

原因係佢地揾人合伙
中間唔知發生咩事，個合伙人Ban 晒木曜d idea
整咗間普通既Cafe 出來
但又係youtube留言話「有心同木曜合作」
所以依加有d人話佢一早有心食夾棍
有d人就話木曜諗得太理想，個合伙人做既野先係啱
睇你信邊一邊
但點都好，應該唔會再合作，所以木曜咖啡廳已確定搞唔成

之前條片又話會喺嗰度做下live
原來禍左
無跟到咁足

不過木曜都有d疲態
開始hea無以前咁好睇

政府做成
例子wiki唔比開台
想搵錢一係紅資公tvb,一係上大陸
經濟、政治都係佢唔比你開放
搞創科,真係有睇頭既政府唔理你,
轉過頭扯貓尾叫深圳同佢買專利變中國製造

溫妮泱泱

佢地兩個9up普通話好好笑
邰哥好有語言天份 日文又流利

蔡總統前排唔係係咁同youtuber合作咩, 好似突然唔熟行情
最尾佢話知道呢個節目, 但又要人地送去佢總統府先睇到?
佢唔知呢個節目係YOUTUBE播咩

呢個年代有節目肯行到咁出唔理班大陸狗既廢話其實都好難下,以佢地既規模都肯咁做真係好難得

主要係佢當左個製作人係契仔咁樣,同埋佢幾buy香港文化
所以製作人同佢玩咩佢都唔會嬲,因為佢知道呢d野觀眾會受

應該係話有民主有自由,有料既人先上到位

人地玩bb channel

好好睇喎
可以睇到啲你根本一世人
都唔會接觸到既工作
幾有新鮮感

木曜真係好正

木曜超正

睇左木曜咁耐終於有人留意好感動

廣東話我諗呢段最多 有興趣可以睇下

再推 pin

節目做得耐啲野離離去去都差唔多
再唔開全新嘅節目就會變runningman咁

其實木曜好多新單玩 食飯系列都幾款 又有坤達個人節目 kid野人vlog 又有直播 又有副頻道 其實都算係推陳出新
只係一日系列有d回塘 同埋例行公事咁

我覺得製作人(李俊傑)唔似香港人
佢講廣東話好唔正, 我覺得係因為佢個樣似陳百祥先至話佢係香港人

反而邰智源講廣東話正過個製作人
以佢年紀, 佢語言天份都唔錯, 仲識講幾句日本話

日文唔只幾句啦,之前有次唔知做緊咩訪問,隔離咁啱訪問緊三上悠亞同另一個女優,邰哥即刻衝去同兩個日文交流傾得勁流暢

製作人香港出世
但長時間住台灣
成日啲廣東話係差少少

邰哥語言能力真係犀利嘅
唔係淨係識記讀音，佢真係理解到意思可以運用溝通到嘅程度

有現場體驗過，佢真係聽得明又識用廣東話答返你

佢好似好細個就過左台灣

百祥冇記錯係香港出世，好似8歲定幾多就過左台灣，所以廣東話先完全唔得

btw我係蕾拉黨好想俾佢睥

邰哥以前係真難頂
嗰陣睇大黨同康熙都成日潤佢
佢最出名應該係咀刁，要特別訂便當俾佢，唔係的話會真發脾氣屌尻人
大黨摺左之後佢好似就冇晒regular
估唔到佢會係第一個踏入新媒體嘅老藝人
而且仲變到咁好相與

台灣紅左啦, 香港無乜人睇都唔奇既

不嬲畢左業之後既發展同你係入面有幾風光冇直接關係 (除左指原)

台灣由招兵制改為募兵制。同youtuber / online media 合作可能會吸引到年輕人當兵

FYI, 佢地係三立既子公司

記得在電影返校，也看到同一服飾，

老實說，我覺得應該更新一下

仲要唔係台灣人黎

個泱泱會唔會墊得太誇張

本身都大波, 同埋條衫咁緊

想知真定墊可以去睇下玩很大

波多野結衣
三上係去埋木曜做嘉賓

不得了.gif

呢集其實係咪一日新聞主播嗰集中途?

百祥好似以前係日文系，唔記得有冇去過日本留學

蕾拉踩我

佢日本讀大學 日文流利過廣東話

佢唔係輔仁日文系咩
節目成日講

就係依集

輔仁大學日文系，雖無明顯口音，卻是不折不扣的香港人，曾是《全民最大黨》編劇，也擔任過《瘋神無雙》的執行製作，節目製作經歷十分豐富

係喎
信錯

罰佢睇 去同喜鴻 做一日北海道導遊 再講

木曜越黎越掂,宅知道就越黎越唔掂....

宅知道冇咗大魚好似都ok呀,同其他嘉賓火花都幾多,阿部一個人上去嗰幾集笑到我癲不過而家時間短咗唔夠玩遊戲

btw大魚係咪確定唔再返去㗎喇

其實宅知道 唔變下 應該都係走唔遠

木曜其實老實講初頭2年都其實麻麻地

百祥真係香港人嚟
你可以留意到有兵營就無佢
今集都係頭尾先出現
因為佢唔係台灣藉 唔可以入去

大魚既存在可有可無
最ON9係改咗風格,以前鳩蹹多過講GAME娛樂性極高
家下就講GAME多過蹹,唉
J0個陣真係集集精彩

人地百祥香港出世之後係台灣生活,班友講到佢香港生活去台灣發展

其實有買本書就知百祥當初無eric搵佢做木曜
佢會去咗支那發展

嗰兩條女 尤其泱泱好撚戇鳩

聽講過之前有一排阿kid紅左唔想返黎拍木曜
點知木曜愈做愈好 所以佢當完兵先返黎
真唔真

有民選總統真好 恨唔到

一定唔係真